有醫生指證有黑警強姦及性侵女示威者

第一二項唔係傳言，恕不詳述。

若果我有半句虛言，天人共鑑。

—————————————————————

（9:30）

其實我本來想呻兩句嘅啫，點知變到好似引爆核彈咁。

我無野講，都唔會自殺。

當街當巷都蒙面無冧巴啦，要受害者出來，再舉證入罪，其實真係難上加難。

推

重點頭兩項再唔係謠言

push

淨係好嬲好嬲無用架